網民籲曼城傑志友賽21分鐘大合唱 冀令哥迪奧拿關注香港局勢

英超冠軍曼城昨抵達香港，備戰周三在香港大球場友賽傑志。有網民發起呼籲，希望球迷在賽事進行至21分鐘時合唱《Do You Hear the People Sing?》，盼引起曼城領隊哥迪奧拿關注。

支持西班牙加泰隆尼亞地區獨立的哥帥，近年曾公開談論有關問題，並認為談論政治並無不可。因應近期香港發生的一連串事件，以及昨日在元朗有白衣人襲擊普通市民。有網民在網上討論區發起呼籲，希望周三入場的球迷在比賽進行至21分鐘時，可合唱《Do You Hear the People Sing?》，盼令關心政治的哥帥關注事件。

《Do You Hear the People Sing?》以1832年發生在法國的六月起義為背景，普遍認為是反極權統治的代表歌曲。自修訂逃犯條例在社會上引起爭議後，不少市民在多次集會中均有演唱此曲，表達對政府的不滿。

頭先係吹水台開左，係呢到開埋比更多人知!

推

完整歌詞

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Somewhere beyond the barricade
Is there a world you long to see?

Then join in the fight
That will give you the right to be free!

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people

Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

Will you give all you can give
So that our banner may advance
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France!

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

Push

首先要練吓點唱
首歌唔易唱
睇死到時唱到亂七八糟個個唔同 Beat

有無得帶個大喇叭去播比大家跟住個beat

淨chorus啊ching 我地預備了大聲公

英文 中文各唱一次

應該要屌傑志班人老母。佢地助選送何妖入立會既

多謝巴打！

推！

咩歌係加泰獨立成日唱?

郭富城嘅弱

push

不停repeat一段好啲

都不失為一個好方法

推比入場既睇

好呀 推呀聽日就係喇！

唔好裸跑啊

如果唔見左買個張信用卡，可以點拎飛？